上左個肥婆身，真係好難移動呀 (2)

post（1）:[url]上左個肥婆身，真係好難移動呀 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

黎緊呢個post內將會完成成個故事。

希望大家會鍾意

頭香

LM

加油啊樓主bb

差啲搶到頭香

好好睇

淨係想睇重口嘅我係唔係太獨特

純愛好悶

留名 咁快完

咁快完

正評咗
樓主加速

留名留名

All in Johnny

話咁快，伯母就揸左架車去阿dom屋企門口。阿dom屋企係一棟單棟式別墅，市值非凡。我同伯母停左架車之後，就行左去佢屋企㩒門鍾。

岀黎開門比我既....唔係阿dom....係fafa.....

「咦..因如你黎揾阿dom呀？dom仔我趕住去補習走先啦！你地慢慢！」

阿dom見到係我同伯母，即刻大為失色咁過左黎解釋:「心如...你而家係心如...？好彩冇事...頭先fafa上黎.....同我傾project咋....」

伯母一臉憤怒咁望住呀dom:「我支奪魂棒！拎翻岀黎！」

阿dom理虧咁望住伯母，之後咬咬唇慢慢係褲後袋拎左支棒岀黎.....

就係佢.....令到我冇左一魄......

伯母一手搶過支棒，之後雙眼通紅歇斯底里咁鬧阿dom。「你知唔知亂用我手上呢支野後果有幾嚴重！佢可以奪走世間上任何野既七魂六魄！點解你要偷！點解你要咁做！你知唔知心如佢」

我捉實伯母，示意佢唔好再講落去。

伯母一諗起我既遭遇，行埋一邊又忍唔住喊起上黎。

阿dm一臉茫然咁企左係度。

我過去拉埋佢行開一邊。佢好緊張咁問我:「我從來都.....冇見過伯母咁樣......我知呀.........我知果支野威力好大.........所以我都好輕手啦........」阿dom一邊講，一邊哽咽起上黎。

「我唔咁樣做..........我留得住你咩........？我唔想見到你去揾佢........唔想你再走多次.........我先岀此下策.......我先揾人查佢，再cut過段錄音想你對johnny死心........對唔住呀.......好彩你最後都冇事.....」

我一路拍佢膊頭，一邊安慰佢。

「dom，我冇事啦而就係翻度，冇人怪你唔洗驚....
點解你唔直接同我講....係都要諗埋呢啲對策攻擊人？明明以前你唔會咁....」

「係...fafa教我咁做....佢話，如果你真係愛一個人，就要盡你能力，不擇手段咁得到佢。果時係成個腦都諗唔到野，我就照佢說話做...」

我見到佢咁痛苦既樣....我冇嬲佢.....反而係好難過.......

佢因爲我比痛苦一直深纏，先會搞到自己泥足深陷。

我温柔咁摸摸佢個頭:「似翻個男人，唔好再喊。今次就算啦，下次我真係嬲你嫁。」阿dom聽到我咁講，終於好似釋放左咁破涕為笑。但係佢永遠唔知道...

已經唔會再有下一次。

其實我都係重口味人，我明

留名支持 一追就追到live

Live

Lm

新post留名～

Yeah推爆左
家下留番個名先

覆翻1001個巴打
我今日放假，所以爆到文

睇到live左第一件事梗係擺低個正皮先

好信唔信信 fafa 條臭閪

正皮

好好睇
一晚追哂
樓主加油
跟自己想法去寫就ok啦
心如同邊個一齊我都會支持

平伏完心情，阿dom帶左我去一間好隱密既房，㩒左幾下密碼就帶左我入去。

「因如......」

「理香姨.......」

入面坐係病床既理香姨已經回覆翻精神，認到我係因如。我地即刻攬埋一齊，激動到喊起上黎。

理香姨慢慢放開我，開始問翻我屋企情況，重問起心如，姐係我點樣。

「心如佢....已經死左。」

理香姨聽到之後，痛心疾首咁喊起上黎。

「都係我........都係我冇用.....最後都阻止唔到呢個結局....」

「理香姨...你可唔可以話我知，你係咪知心如點死？」

理香姨一邊喊住，一邊斷斷續續咁話我聽:
「心如佢........其實唔係阿媚親生。你老豆係娶阿媚之前，本來重有個大婆，但生完心如之後就難產死左。

你老豆好愛個大婆嫁，所以唔想你一岀世就冇媽咪，就將你比左佢第二個老婆阿媚湊。

邊有女人鍾意第二個女人生既女...所以佢一直好唔願意咁湊大你....而佢自己偏偏就蛋都生唔到粒..」

原來.....我媽咪真係唔係親生....唔怪得由細到大都冇攬過我，亦都好少理我。

「後來我同katy入左黎，都各自生左杏子同你。但你爸爸永遠都最着緊心如，偏心寵佢一個，重有打算將公司交比佢....」

係既....爸爸一直都特別寵我。可能想補償翻我岀世冇親生媽咪既遺憾。

「杏子佢一路都好不滿....佢開始會成日過黎同我抱怨，爸爸點唔重視佢....又會埋怨我係屋企冇地位，先會搞到佢唔比人重視.......作為一個媽咪，聽到個仔咁講，個種心情真係好複雜。

直到有一次，我見到我個仔同阿媚入左房。我覺得好奇怪....阿媚幾時同我個仔咁熟...結果我偷聽到......佢地既計劃....」

「計劃？....關於心如？」

「係....佢地當時已經密謀緊.....點樣殺你....杏子果時同阿媚做左交易，只要杏子上到位接手公司 ，將來你老豆死左，佢會轉讓40%既股份比佢......

點知我聽到一時受驚，一唔小心撞到隊門......結果就比佢地屈我死左，一直收埋我。」之後理香一直攬住我喊....

估唔到佢兩個....原來係咁早之前已繼計劃好唒....

屌fafa呢隻臭閪
關唔關你事啊又叉隻腳入去

lm

係....佢地當時已經密謀緊.....點樣殺你.
樓主打錯？

點樣殺佢*
sorry呀一時手殘

「理香姨....放心啦，我一定會還你一個公道。」

果晚之後，我比理香姨好好休息一晚，再同伯母商量下一步點做。

「伯母，不如我地揾johnny商量下先...始終人多好辦事。」伯母都表示贊成。

我地交代阿dom好好照顧住理香姨，就揸車翻翻去伯母屋企。

一入到門口，我已經見到johnny坐左係梳化等我。

佢成個人真係....憔悴左好多好多....個人起碼瘦左個圈，雙頰凹陷，黑眼圈大到好似幾日冇訓覺咁....塊面既鬚已經生到一個長度冇整理過，頭髮都係亂糟糟....

枱面上全部都係啲垃圾速食既包裝....

成個人人唔似人，鬼唔似鬼....

呢個月.....佢究竟.....係過住點既生活.....

佢望見我，忍住激動既心情行左過黎。

我以為，佢會好似係電話入面咁，狠狠咁鬧我。

但佢冇岀聲，只係緊緊咁抿住嘴唇邊咁震....然後輕輕咁攬住我...

「翻黎就好。」

我以為佢會攬住佢大喊

留名

原本鍾意阿dom多啲 但而家真係完全幫唔落
Btw睇樓主爆文睇得好爽 加油唔好停

扑完心如又唔帶走佢
留佢係度三個星期
又話阿dom係醫學世家
唔怕餓死佢咩？

唔好停呀

加油~~
一次過由第1個post,追到live 左...爽..

樓主加油

樓主好有心作 又肯接受批評改善個故
支幫 個故超好睇

咁樣就唔會嬲？

樓主 好好睇

靈宮個part啲質素翻哂黎
屌dom個低能仔 做埋啲咁既野仲要扮慘 心如仲要好大愛咁無事呵翻 睇到好忟

段錄音係咪會有下文？

我係新讀者 今朝追到而家Live咗
唔知點解Jonny一開始陰陽眼睇心如 我眼濕濕
樓主你描寫啲人寫得好好

唔會sad ending掛？

「返嚟就好。」

以前都有人同我講過你返嚟就好，返嚟就咩都得

哇屌又live

班on9仔咪撚再quote文問問題得唔得呀屌你老母

問你咪問囉 成個po得你一個睇呀

我知道，呢種係屬於佢既温柔。

我幫佢整理好成個人，刮走唒啲鬚渣，洗翻乾淨個頭，再清理好枱面既垃圾。

原來，可以為佢做每一件事，係咁幸福。

我真係好想，下半世都繼續幫佢打理屋企，幫佢整理家頭細務....

我幻想我同佢以後一齊生活..我每日煮好飯等佢翻黎食，再幫佢放水沖涼，佢會笑住咁叫我老婆，然後成身臭汗攬埋黎。

「嘻...」

「諗緊啲咩咁好笑？」

「唔.....夢想囉。」

「你竟然有個dream？」

「你啲凡夫俗子唔會明，我夢想係得到全世界！」

Johnny笑住咁捏左塊面一下:「有我重唔夠咩？」

傻佬，你咪我全世界囉。

***************************************

第二朝，我地整理好唒所有裝備，就同johnny同伯母一齊岀發去接理香姨。以防萬一我地三個帶左比上次更加多既武器，電筆，小刀，避彈褲通通一應俱全。

「理香姨...慢慢黎...呢度上車...」理香姨既身體重未完全康復，雖然行得走得，但步速依然好緩慢。

「因如.....你確定你老豆一定係屋企？如果唔係既話我地翻去一定凶多吉少。」

我一早派左偉言上左我之前比阿dom監視間屋去查，佢頭先已經報左料話確定見到爸爸有翻到屋企。

「放心啦，理香姨，一切都係計劃之中。」

大約4點幾，我地架車已經到左屋企停車場。

已經成兩個月冇翻黎.....但老豆同katy一個電話都冇比過因如。係佢地眼中，仔女究竟係咩野？

商業工具？定淨係等家族望落風光小小既所謂家人？當中又有冇愛既存在？

為左安全起見 我安排左伯母同理香姨係車度唔好岀黎，我同johnny兩個行先一步走向屋企視察情況。

好文！加油💪

個故事好有代入性 好好睇

睇完結局會乖乖地溫書

正皮是俾樓主的 出文快，又好睇，加油

多謝你地

温書温到悶就過嚟睇

我幻想我同佢以後一齊生活..我每日煮好飯等佢翻黎食，再幫佢放水沖涼，佢會笑住咁叫我老婆，然後成身臭汗攬埋黎。

喊咗

我慢慢咁拎起屋企鎖鑰，屏住呼吸咁....開左道門。

屋入面...空無一人。

「岳父會唔會係房做緊野？」johnny 咁快轉口叫岳父。「閘住，等陣見到佢唔好咁叫佢呀！」我面都紅唒咁望住佢。

之後我地上樓上小心翼翼咁行去爸爸間房。一上去就見到房門半掩，睇黎爸爸應該係入面做緊野。

我示意johnny係門口等，廢是爸爸見到佢會覺得奇怪 ，都係我打聲招呼會好啲。

我慢慢推開房門行入去.......

「呀！」突然有人扯左我入房，再一野關埋房門鎖住左！

「心如！心如！屌你班仆街門門呀！」我淨係聽到，門既另一邊係johnny嘶心裂肺既叫聲。

我一下比人捉住擲落地下，成條腰好似骨折咁痛。我揉住條腰骨向上一望。

房入面根本冇爸爸。

只有katy姨，媽咪，同杏子。

劉明

嘩！好緊張

其實我都過兩日考試 打完會乖乖地温書

今日會出埋結局？

答你唔到住
我會盡爆，但唔會趕收工咁寫。

嘩

屌live

加油

掛住睇唔願溫書

樓主好好 好多文 又高質 考試都出咁多

左手拎住notes 右手係咁F5

等樓主出文

一模一樣

爆文爆到咁有質素
樓主一定係白光圍住
比著其他寫故既見到有人追有反應一定吊住癮
爆post爆到第十個post都未結局
特登登入正皮 樓主加油 好好睇
啲情感位對話寫得好鬼sweet
人物刻劃好鮮明 每個位都睇到你背後營造緊啲咩
啲背景唔亂冇bugs
最後想講Johnny好正

睇到眼濕濕
多謝你 我會努力

呀dom正一小學雞 抵佢a0
Johnny

「媽.....」我望住katy姨嗌。我係佢個女因如，佢點會忍心唔救我。

「katy！你清醒啲，佢唔係你個女，佢係陳心如！」媽咪露出勝利既笑容，同我講:「所以話你頭髮長見識短.....死左都唔知道...薑都係老既辣。」

「你以為你識揾人查我，我就唔識？你個偉言食緊兩邊茶飯，你又知唔知？」

仆街！原來係偉言！！佢真係岀賣我！

「揾到山田理香又點，你以為你推佢岀黎講比爸爸聽佢就會信咩？」趁佢講緊，我偷偷地雙手係後面，㩒着左johnny比我支錄音電筆。

「我地三個人三把口，你估爸爸會信邊個？我係咁而整份報告岀黎話山田理香有孖生姊妹既話，佢咪一樣冇得翻身。虧你重話係我個女，小小腦都冇。」

媽咪不屑咁向我吐左啖口水。katy姨好心急咁問:「幾時幫我整走佢岀黎呀？唉死都死得麻q煩過人，仲要搞埋我個囡，你話你係咪累人累物！」

你又點會估到，呢個世界上最想你死既人，就係你朝夕相對既屋企人。

「得啦，阿ming佢幾辛苦先幫我刮到隻野上左你個女身，佢一早比左支野我，話咩鬼都打得散！」

ming？莫非果個好岀名既風水佬蘇文明？！

媽咪慢慢咁係手袋度拎左佢話既果樣野岀黎....

係....奪魂棒.......

不過呢支比起伯母果支，多左更多符文同圖案，莫非佢果支.......威力仲勁啲....？

今次.....睇黎....真係必死無疑.....

好想johnny同心如一直走落去呀

mk仔真係信唔過

樓主 有時候抖下啦 見你開始多錯字
俾個交帶大家 你再抖下休息眼睛再出文吧
加油 一向唔追故嘅我覺得好好睇

我都想咁講，樓主冇拖文，睇得好爽。

新po 留名
好少睇故睇得咁快咁爽

好....我已經爆氣打左好耐
錯字我會check緊啲嫁啦

啊dom就會

錫哂你
好好睇

等你啊！

好好睇
樓主加油

留名字

瘋狂f5

F5 中

留名 希望心如冇事啊

打多次都死梗

妖心如有冇腦嫁 都一早死鬼左喇 學咩人中意人啊 仲要同人拍拖 佢用咩身分同人拍啊 同埋鬼始終都係中意dom多啲 寫到佢勁衰

文

「杏子！katy！幫我㩒住個死女包！」
媽咪一聲令下，佢地兩個即刻就過黎想捉住我。

門外面開始有撬鎖聲。

「心如！你頂住呀！我好快入到黎救你！你班仆街！我女人少左條毛都唔會放過你呀！」

係johnny把聲....死之前可以聽到你叫我做你女人...都算係此生無憾.......

聽到johnny撬鎖之後，杏子開始衝過黎想㩒住我，但佢瘦到條籐咁邊係我對手。媽咪拎住支棒想打我天靈蓋果陣，我即刻一個反身捉住杏子擋左一棍！

「呀！八婆！你想我死呀！」杏子一臉憤怒咁睥住媽咪。
係呢個瞬間，我一下拎左支電筆岀黎，一下電暈左杏子。

媽咪見到我有武器，顯得更加小心。

katy見到杏子咁樣，一早驚到嗌左岀黎，郁都唔敢郁。

媽咪開始小心翼翼咁拎住支棍衝過黎，一野劈落黎，我轉身避過，但手臂都重重食左一棍，手上既電筆隨即跌左落地。

「你以為....你可以鬥得過我咩？」媽咪得意洋洋咁一手㩒我落地，再手起棍落咁想劈落我個天靈蓋度。

「媽咪，你唔好忘記，我係你帶大嫁。」我伸手拎起腰間既既小刀，一下插落佢大脾度。

「呀！！」媽咪手上既奪魂棍一下跌落地，我拎起隔離書櫃跌岀黎既硬皮書，一下扑落佢後頸，佢即刻失去左知覺。

「呢一刀！還翻比你！」

Johnny聽到媽咪慘叫之後，岀盡左蠻力，一野撞左落黎。

佢一開門見到我仲生勾勾坐左係度，而媽咪同杏子已經冇左知覺攤左係度。

佢激動到衝過黎一手抱住着我。

「好彩.....好彩你冇事.....頭先真係嚇死我....」johnny驚魂未定咁抱實我。

「小心！」johnny突然一下扯左我去第二邊，再一下擋係我面前。

係我未知發生咩事既時候，我已經聽到一下清脆既聲響...

「啪！」

johnny既天靈蓋.....

比katy手上既奪魂棒扑左一下....

Johnny

Johnny啊

好緊張啊!!!!

Johnny啊，屌

johnny

唔好死呀

F5呀！！！

屌 都知係bad end
Johnny呀

Johnny 唔好有事啊

如果Johnny 都靈魂出竅，咁會唔會同心如做對恩愛鬼？

最怕咁一打七魂六魄散晒...

我即刻執翻起電筆，一下電落katy度，佢瞬間就暈左落地。

我即刻過睇下johnny...

死啦....johnny係我手上已經冇任何反

應.......但依然重有呼吸....

佢既魂魄.....係咪已經比人打散左....

佢係咪唔可以再投胎......

呢個時候伯母同理香姨行左入黎，伯母見到自己個仔訓左係度，嚇到衝過黎攬住johnny。

「心如！頭先發生咩事？點解我個仔暈左嫁....？」伯母好緊張咁問我。「你唔好喊住先啦！發生咩事？」

我喊住咁指住katy隔離支奪魂棒，支支吾吾咁講:「johnny佢......比奪魂棒好大力扑中左......唔知係咪已經.......魂飛魄散.......」

伯母即刻拎起支棍，好細心咁望左好耐...

之後佢遞比我，叫我望下支棍個棍頭。

................

「.....made in.....china？」

wtf？支野流嫁？

「支棍係咪電視個蘇文明用果支呀？
我上次睇電視見到佢拎住呢支假野呃飯食已經覺得好好笑，支野啲質素仲衰過淘寶喎....」

我即刻破涕為笑咁攬住johnny，

好彩，佢既七魂六魄重係度......

嚇死我

嚇死

笑左

好彩Johnny 只係暈咗

屌

屌 made in china

睇呢個故個心情好複雜

又喊又笑咁

樓主好快手

中咗伏
屌你樓主sad得嚟即反轉變笑話
樓主好波

Lm!!!!

溫書溫到攰就過嚟睇文

屌 made in China

妖 made in china

Made in china

屌 笑到仆街 made in china

Made in China

Made in 支那
但咁樣一扑 都咪話唔痛

失望

新po lm

好撚好睇

我揹住johnny 去梳化休息，伯母就幫手將佢地三個綁係櫈度，免得佢地三個再有咩手段。

理香姨驚魂未定咁行翻去廳，坐係我隔離休息。

到夜晚八點，爸爸終於翻左黎。

佢見到廳入面坐係度既理香姨，震驚到跌左落地下。

「爸爸！」我即刻過去扶起佢，慢慢帶佢行去理香姨果度。

爸爸見到理香，伸岀手慢慢摸住理香姨塊面，理香姨早已經泣不成聲。

「阿香.......我係咪發緊夢....？阿香！」

爸爸同理香緊緊咁擁抱住，一直相擁痛哭。係旁邊見到呢個場面既我地，都睇到鼻酸酸。

「阿香？你唔係死左嫁咩？究竟發生左咩事？」

理香姨緊緊咁捉住爸爸手臂，將佢一路既經歷向爸爸娓娓道來。爸爸一路聽，一路將個拳頭越握越緊。

「阿媚佢地....竟然咁對你...！」爸爸上樓上想質問佢地，點知見到佢地三個綁住係櫈道。

我將錄音筆播比爸爸聽，爸爸聽完即刻清楚哂左頭先既事。

佢望住我，神情疑惑咁問:「佢地話你上左

因如身....所以.....

你....你係心如？」

我激動咁望住佢，點點頭。

「心如.....心如....對唔住.........係我冇保護好你......」爸爸好激動咁攬住我，已經.....好耐未試過咁樣比爸爸擁抱過。

我同爸爸互相擁抱 ，痛哭流淚，我一邊攬住佢一邊輕拍佢膊頭安慰佢，要爸爸佢一時間接受咁多，確實係對佢好殘忍。

***************************************
平伏好心情之後，我同爸爸入左佢房商量好後事。
「心如....你幾時要走？」

「5日後。」

「咁急？我重以為....可以再同你相處耐啲...」

我拖住爸爸隻手，笑住同佢講:「爸爸，呢一刻重可以企係你面前講野，已經係一個bonus黎嫁啦。以後你要好好睇住屋企....睇住因如.....

你見翻因如之後，幫我同佢講，我已經原諒左佢。

多謝佢肯借佢身體比我，因為佢，我先

可以死過翻生，真真正正活多一次。

係佢，送左呢一段回憶比我。」

「女.....」

爸爸再一次擁抱我...同我作最後既告別....

樓主有好強既白光

心如生前同佢老母關係唔係好好嫁咩
又話老母錫佢

樓主 我重新睇過篇文到依家live左
你要出多啲高質故啊

今晚會唔會大結局

樓樓上
正正係關係好 先更加心寒？
（唔想引用 太長阻住睇文）

係，所有野假象黎，係媽咪做比老豆睇

我覺得我追到個故就完先留個支持真係遲咗少少 樓主下個故我會做返少少

一切都變得雨過天晴，所有真相已經水落石出。

我既任務可以話係完成左。

但係，我冇諗過，呢段時間入面，又多左我放唔底既野。

「心如，重唔重呀.....你洗咪放底佢抖下？」伯母一邊行翻屋企，一邊擔心我頂唔順。

「唔重。而家唔揹，以後冇機會啦。」我盡量強顏歡笑咁望住伯母，示意佢唔洗擔心我。

翻到屋企，我揹左佢入房，慢慢將佢放係床度。

之後我伸手幫佢除鞋，換翻件舒適既睡衣，再烚左個雞蛋慢慢咁碌佢頭上面腫起既傷口。

望住佢訓得好安心個樣，我個心安慰得黎，又感覺好痛苦。

我希望佢一世都可以好似而家咁，安心到好似小朋友咁訓覺。而我，就係旁邊靜靜咁守護住佢。

我慢慢.....將個頭貼近佢心口。

聽住佢一下又一下既心跳聲，我.....突然間.....

好難過.......

我唔想死.........

我真係好想同佢一齊走落去.......

我.......好想做人...........

可唔可以....比多次機會我.......

我強忍住淚水，行左岀廳，先發現伯母一直望住我。

伯母温柔咁攬住我，輕輕一下一下咁摸住我個頭安撫我。

我忍唔住....攬實佢......喊左好耐...好耐.......好似將留左十年既眼淚一次過喊岀黎咁.....

我喊得竭斯底里...

我喊得聲嘶力竭....直到淚乾為止..........

先唔遲！你既留言已經好鼓勵到我！

有可能

姐係心如唔會番生到？

咁快大結局

睇到好心噏

追故追到差啲唔記得落車

呢個故完咗唔緊要！！我會繼續追你下一個故事！
不過千祈唔好為咗人哋而急著作！
諗幾耐都唔緊要！！
我都會等！！

本身一早死咗，都應該molamola
唔通搶咗因如個殼或者借屍還魂咩

好好睇下 樓主加油

咁快完有啲唔捨得添

好耐無係連登追故 好正好好睇 樓主加油

我心中而家
有一個bad ending
同一個good ending
認真考慮中

做讀者 好喜歡心如 所以好想happy ending
但係我覺得你一於寫一個你覺得會令到你嘅故事最好嘅結局
無論你決定係點都支持你㗎

(又或者寫咗你最想嘅結局先然後bonus咁擺埋另外一個結局 ?)

兩個岀哂好似無左一個故事既感覺...
就好似，人生都淨係可以走向一個結局

或者我揀完，完左故。
可以考慮分享埋第二個結局idea比大家知 如果有人想知的話

咪撚quote文啦屌你老母臭閪

想啊

F5

想happy ending
但係又覺得會好tvb

同埋sad end好似合理啲

不過你想點寫就點寫啦

個結局唔好同 johnny 一齊就得
心如同佢個感情好流於表面

戇鳩仔你又quote

太激動 sor

可唔可以出埋dom仔同fafa先完 好想睇埋呀dom未變壞之前為心如放棄女神嗰段

Opening ending

一定想知，如果你想講

你係咪以為自己冇quote好撚醒呀

係都要衝出嚟以為自己屌人好撚威

Johnny 美極呢

johnny醒翻，已經係第二朝既事。

佢一張開眼望見我訓左係佢個肚度，即刻好温柔咁摸摸我個頭，整醒左我。

「每朝早訓醒就見到你.....好幸福。」佢笑得真係...好甜....好開心.....

佢拖住我落街，去茶記食完早餐，再同我一齊係公園散散步。呢種平凡既生活，原來真係，好幸福，好安穩。

同時對時日無多既我黎講.....好珍貴。

「係呢...你幾時會岀翻因如身體？之後會點樣？」

佢醒起我心願了左，但仲係因如入面，所以有啲擔心咁問我。

「我4日後，會去一轉靈宮。你媽咪已經揾到有空軀體借比我，到時我會再翻黎揾你。」我情急之下，又再作多個大話。

佢聽完鬆左一口氣，仲笑住講:「到時借左個男人軀殼過黎唔好揾我做0仔呀！」

我笑住咁拍佢，打打鬧鬧咁過左平凡既一日。
***************************************

仲淨翻3日。

「伯母，我叫你準備果樣野.....你準備左未？」

伯母一臉憂愁咁望住我:「你確定....要咁做？做左就....真係翻唔到轉頭...」

「求下你.....一定要做。」

「好啦......咁阿dom果邊你交比我。」講完之後，伯母就神色凝重咁岀左口。

我咁做...都係為所有人好。

「心如，想去邊呀今日？」johnny從後抱住我，温柔咁問。

「去沙灘好冇？」

「你去邊我都陪你。」

我苦笑左一下，再拖實佢一齊去左淺水灣。

係海灘漫步係我一直想同鍾意既人一齊做既事。

我地拖住手，吹住海風.....一邊踢住水，睇日落。

望見滿足既笑容....係我最大既幸福。

只要佢永遠都咁笑落去，我做咩都值得。

紅色大字
驚左

好虐心啊

追左幾日 樓主白光好強

唔捨得個故咁快完
但真係好欣賞樓豬唔拖故

樓豬我愛你

揀你覺得寫得好啲嗰個

有二個ending都得

最後呢幾段有種睇緊L最後的廿三天既feel

樓主 支持啊

繼續推

睇到心up

真係好好睇 比個標題呃左入黎 唔捨得出返去
好耐無追過故 仲要遇到個唔呃人推post 唔呃人正皮唔吊人癮既作者

開心既時間.........總係過得特別快。

呢個星期，係我呢世人，過得最甜蜜既時光。

今日....就係我要翻靈宮既日子。

我安排比伯母既事，佢已經做好。

「阿dom佢......已經唔記得你.....佢係記憶中從來冇呢個人存在過。」伯母遲疑咁，將係轉世處既記憶消除筆交比我。

「嗯。」

我接過記憶筆，將佢袋好。

伯母望住我.....忍唔住流眼淚，為左唔好比johnny見到，佢急急腳行岀屋企。

「沖完涼啦？」我望見johnny滴住水珠既頭髮，温柔咁拎起毛巾幫佢擦乾頭髮。

佢將個頭放係我心口，撒住嬌咁話:「你真係好.....你唔會離開我嫁可？」

我笑住咁，最後一次撫摸住佢個頭。

「唔會。」

「真既？我愛你。」佢合埋雙眼，一臉幸福咁緊緊抱實我。

「我都愛你。」

我係褲袋拎起記憶消除筆，點左落johnny既天靈蓋度。

我希望我同佢既結局，係永遠留係最甜蜜既一刻。

「消除鍾禮明對陳心如所有記憶」

指令發下之後，記憶筆發岀綠光，所有既關於我既記憶好似走馬燈咁由johnny個腦度一幕一幕咁岀現。

我先見到，原來佢眼中既我，係笑得咁傻，咁開心。

綠光慢慢消失，johnny失去知覺訓左係地下，但佢既嘴角，依然露岀幸福既微笑。

我將佢抱翻落床，撫摸住佢臉頰，

最後一次，親吻佢額頭。

「再見啦，johnny。」

我從因如既軀體走翻岀黎，向靈宮岀發。

好sadddd

感動

點解會咁架

我鐘意bad end

btw
如果樓主都係鐘意bad end
我地都幾似

鐘意重口同bad end
好少眾
hehe，我係肥叉燒

原來可以消除記憶
被愛的人最幸福

molamola

嗚好sad 啲眼淚唔爭氣自己係咁流
都多謝樓主比左個咁好既故我地

又喊咗

呢幾個星期淚線真係好發達

live 了

係巴士睇緊好難忍住啲眼淚

點解

痴線好sad

好sadd

咁樣 都幾好吖
喺最靚個刻走

有遺憾嘅結局最好

唉，都估到會係sad end
次次係連登睇故都係咁

因為sad end先會令人念念不忘

想睇下個happy ending係點

睇到好sad

一次過追到live！樓主寫得好好，加油

美極嘅記憶無咗

今晚係咪仲有呀

收尾會唔會太趕...

「大叔，多謝你借個魄比我」
我翻醫院揾翻大叔，向佢比左呢一星期時間表示感激 。

佢見到我一臉傷感咁講:「唉...你真係唔好彩.......冇左一魄算係靈界最可怕既事....邊有人想永生永世做隻蓄生....」

大叔沉默左一陣，嘆左口氣，「以前，都有個病人同你一樣。不過佢重慘，冇左一魂一魄。」

「咁佢之後點？永遠做蓄生？」

「咁又唔係，佢都算係靈界奇蹟啦。果陣佢唔甘心自己永遠做蓄生，咪借左個動物軀體落人間，揾翻佢啲魂魄囉。

佢死完又再轉軀體，每一世都冇放棄過揾翻佢既魂魄。

結果，佢轉左三，四次世，揾左一百二十年，終於比佢揾翻佢果一魂一魄。而家咪開開心心做緊人囉。」

「一百....二十年？」

「一百二十年算快啦，有啲人揾左五百幾年都揾唔到。」

咁姐係.....我有可能永生永世都揾唔到。

但我真係....好想試下....成為果個奇蹟。

我行去轉世處，大叔同轉世處既人講左我既情況，允許我保留記憶落人間揾我果一魄。

「記得，你失去既魄係發住藍光既「非毒」，簡稱愛魄，少左呢一魄，你會忘記左愛既感覺。」

講完之後，大叔正式收走翻借比我既一魄，藍色光隨即係大叔手上消失。

我即刻，覺得成個人好輕鬆....我摸摸
翻面，奇怪，點解頭先我會流眼淚既？

轉世處既人將我帶到白色轉世房，準備幫我轉世。

***************************************

不知不覺....我已經係度做左17年流浪貓。

不過都幾開心既，日日食飽就訓，得閒就去嗲下人又會有野食，舒服過做人添....

真係奇怪？點解我之前會咁想做人既？？

今日我又路到海邊散步，有個好得意既細路女走過黎摸我。

「喵！」我不滿咁對佢發岀叫聲。

「喂！心如！」

邊個叫我？

我望向前面....咦......佢咪係johnny？

佢拖住一個幾有大家閨秀氣質既女人行過黎，再一下抱起前面既細路女。

「心如！唔好再亂咁跑啦！」johnny 好勞氣咁教訓佢，再笑住咁拖住個女人同細路女行走。

奇怪，點解.......之前好似為左佢好傷心咁....
佢而家咁幾好呀。

「喵！」

咦，我見到........

我見到......

佢地一家大細前面.....有粒藍色既光點！

唔會掛！

唔會掛！莫非係我既魄？

我跑埋去johnny既腳前，一手捉住粒光點。

所有感覺翻翻哂黎。

我前面係.......johnny?

佢蹲低摸住我，温柔咁講:「貓仔乖。」

「老婆，聽日我地再帶心如黎睇貓仔好冇？」

旁邊既女人笑住點頭。佢地一家大細好温馨咁離開左 。

我回想翻johnny以前同我講過:

「因為真島冇同牧村實一齊，所以牧村實先會係佢一生最愛。」

「喵。」

我流淚望向佢地既背影，佢幸福既笑容就係我最想得到既結局。

再見啦，我既真島。

(完）

真係完

自己寫完個心都那那地

啊啊啊啊啊啊啊啊啊

唔捨得呢個故

真心sad

睇到流曬眼淚

Sad end

連投胎做翻人都唔得

臨訓前睇到結局 我可以安心訓了
Between 樓豬 我想睇阿dom飛左fafa個度呀

Well done

樓主你個衰人 搞到我喊到停唔到

好睇

好sad

屬於愛嘅魄一直喺Johnny 度

就算johnny無咗同心如嘅記憶，佢都仲記得心如呢個名，改個女嘅名做心如

求下世嘅番外比佢地係一齊

一開始明明鳩鳩地，最後結局

喊撚死
但帶住遺憾嘅結局先係最靚
只係苦了心如 搵返愛人嘅感覺 但同唔到佢一齊
多謝樓主呢個笑中帶淚嘅故

或者有遺憾既感情至係最刻骨銘心

屌個尾埋得好靚
呼應返上面

呢個尾埋得好靚，多謝樓主寫咗個又好笑又好睇
嘅故俾我地 辛苦哂

好正
多謝樓主

睇咁耐都無咩留言

好在喺熱門見到呢個故
一下追曬 唔累贅內容又豐富 好好睇
心如

忍唔住眼淚係咁喊
個女果然係老豆既前世情人

開頭真係心諗 做乜鳩
雖然都係愈睇愈鳩，但愈接近結局就愈sad

johnny 媽媽無見到個仔隻腳有粒藍魂
慘情

good story

鍾意呢個結局
樓主加油考試！

個結局令我諗起 eternal sunshine of spotless mind

喺佢腳前（嘅地下）啫 唔係喺隻腳上面

我仲諗johnny做乜keep住人地個魂添

嗚啊

Btw樓豬會唔會考慮埋出Dom既外傳 (或者心如老母同魚肉 )

終於完啦 好開心睇完但又好sad
Btw johnny大家閨秀既老婆會唔會係瘦左既因如？ 會唔會係因如醒番知晒件事而佢又記得心如所以改個女個名叫心如？

好好睇 好鐘意sad end

一晚追晒 好正
一直覺得johnny係john ma

屌
johnny

唔捨得個故咁快完

johnny個老母禁撚勁 都要去做鴨

「再見啦，我嘅真島。」
呢個 ending 真係冇撚得輸

想喊死人咩
好催淚好虐心

為興趣

樓主會唔會出外傳

聽日要考試，但係都忍唔住一日追哂
樓主可唔可以講下另外個個結果
會唔會真係做左佢個女

再見啦我既johnny

好想有番外篇

多謝樓主
好好睇 出文又快
Ending又感人

唉

多謝樓主！

我有諗過，其實寫埋。

但我第二個ending係比較爛，冇感人位，所以我冇post岀黎，唔想破壞左個故事，sorry呀巴打

就讓呢個故事終結係呢度...

Po啦po啦

白痴dom冇再出現過 算唔算係對讀者最大既安撫

嗚哇

求下樓主出外傳

首先Johnny我代入左馬壯
然後講到黑眼圈 我即刻諗呢張圖

比樓上嚇撚死

+1

唔捨個故 Johnny

好好睇 個尾完得好靚

個結局
多謝樓主 個人好中意個故
搞笑 感動 緊張 岀乎意料之外 人生道理 fiction 全部都有
期待你下個故

多謝你 好大鼓勵

好感動，好心痛
好唔捨得佢完，但依個結局好好

喊到痴線
由第一日追到依家，冇諗過係sadend
心如好偉大 好想johnny同心如一齊
最衰係don

睇到個心好那
好耐冇一個故真係睇到想喊
本來睇下一半覺得勁亂唔知乜事咁
但之後真係好好睇！
樓主不如出埋因如外傳
想睇佢同姐夫

係巴士到啲眼淚浪下浪下咁
不過呢個ending好 唔係好唔realistic嘅happy ending
但係亦都唔sad
多謝樓主呢幾日帶啲一個咁好嘅故事
我愛樓主.jpg

結局睇到抖唔到氣咁
其實個故唔鳩阿 以樓主出文速度計 啲不足既位算少事
真係估唔到後面會咁撚sad 一開頭諗住睇個膠故開心吓
比你搞到sad到入肉

人生果然係充滿遺憾
好鍾意呢個結局 不過如果樓主想post埋另一個結局當平行時空都支持

好好睇
期待樓主下一個故

聽日要返工都用左2個幾鐘一口氣睇曬，
係一個好美麗既故，多謝你巴打

早知一早唔入黎 好感人
聽到個心那著那著
期待有下集或者其他作品

一開始睇以為搞笑故 點知最尾係笑中有淚
好鍾意個結局 無格硬happy ending
始終覺得個故要bad ending先夠寫實
好似人生咁永遠有好多遺憾

多謝晒樓主咁用心寫篇好故俾我哋睇
快啲再儲多啲彈藥出下一篇

出文速度

覺得呢個故cult味濃
攞去拍成戲會幾好睇

好好睇 終於追哂成個故
睇完成個人都好sad 好失落
希望可以有埋另一個結局版本
多謝樓主 我好少會追故 睇到唔肯訓

出個番外篇講下心如搵返個魄之後點呀

慣左搭車返工前睇呢個故
屌今日無心理準備咁睇到喊左
我無帶紙巾

樓主求你出番外

g持

一開始笑到死點知越睇越上癮 個故完左好傷心

喊左

正皮已留..
好好睇..

多謝樓豬個故

好sad但好好睇 多謝樓主

求番外或另一個ending

真係想睇另一個end？
戴定頭盔先，係爛過原end既，不過應該可以止下巴打們既眼淚

another end

送比所有睇完仲喊緊既巴打

戴定頭盔，會較爛。

唔想影響觀感請直飛唔好望到。

**************************************

「大叔，多謝借個魄比我.....因為你，我先可以有呢一個星期既回憶。」
我捉住大叔既手表示謝意。

大叔苦笑住，同我講:「你都算可憐....唔見左魂魄係靈界最可怕既事.....邊有人想永生永世都做一隻蓄生。」

我苦笑住望住大叔，同佢道別之後，我獨前前往轉世處既道路。

就算下世做蓄生，無論轉世幾多次，我都要揾翻我既愛魄。

我步入轉世處既房間，準備轉世既時候....

岀面突然轉岀吵鬧聲。

「你係度等下先，我岀去望望。」講完轉世條友就走左岀去。

點知等左成廿分鐘都未入黎。

我唔耐煩得岀去望，見到有個女人好激動咁話:「我都話我唔想做人....係香港做隻狗仲幸福啲，求下你，永生永世唔好再比我做人好冇？」

我行過去，同佢講:「做人做狗自己揀嫁姐，我冇左一魄想做人都冇得做...」

「我比你。」

「下？」

「我上一世，係印度做女人，結果比人姦殺。今世，我係香港做女人，結果比環境迫死。我好攰啦....放過我啦」

佢比佢既轉世記錄我睇，真係每一次投胎都真係冇好下場.......

就係咁，個女人應承比佢個魄我，而佢就好滿足咁永生永世都做一隻動物。

我拎翻齊七魂六魂，行翻入轉世房。

***************************************

我叫高美玲，今年已經23歲grad啦......話咁快就要岀黎做野.....

我business grad左之後，就開始不停send cv揾工，但一直冇回覆。

到今日，終於有人打比我見工......

打比我既係一間室內設計公司，聽講係裝修，設計甚至風水都一手包辦。

我急不可待想好好玩玩了。

「hello, 高美玲你可以入去啦。」

我一臉緊張咁行入面試室，眼前in我

既，係一位望落40歲左右既中年男人。

佢着住普通短恤衫，牛仔褲，黑黑實實咁，

左手手臂有撻好明顯既疤。

佢既眼神流露住講唔岀既覇氣....

呢種覇道既氣場.......有種似曾相識既感覺....

點解.......我突然有種...鼻酸酸既感覺

望住佢....突然覺得..好心痛....好難過...

明明我地第一次見面.......

佢同我一樣，流露岀疑惑既眼神，望左我好耐，好耐.......

「我地...見過？」

我搖搖頭。

「可能我錯覺....自從廿幾年前醒翻....

感覺上好似一直等緊一個人咁....

唔好意思，入翻正題先，多謝你參加我地

面試。

我係呢間公司既負責人，johnny Chung 。」

(完）

happy end 都唔係好爛，不過有啲 bbq feel
都係 sad end 刻骨銘心好

都係鍾意第一個ending ，虐心啲

係呀，岀黎幫大家止下眼淚咋

唔溫書入黎f5終於都有
其實呢個都唔happy得去邊
都係錯過左十幾廿年
只不過心如能夠係johnny有生之年有個可以同返佢一齊既機會
前提係呢廿幾年johnny一路等緊佢仲係單身

但呢個open end唔會虐到你流眼淚，冇咁殘忍

多謝咁多位巴打支持，我先真真正正第一次寫完一個故

到我有新idea，一定會更努力細心寫落去

鍾意happy end

睇完真係有啲那住那住
因為不在一起 所以最愛你
你好我就好

happy end都想喊

多謝樓主帶咗個咁好嘅故事俾我哋

多謝樓主出多個happyend安慰下我地
johnny好型

喂呀 全部都好虐心
等你出新故 好正

好撚好睇
我愛樓主！！
出多啲故 一定支持

睇到好心噙

有冇多個真。bbq happy end呀
johnny飲左忘情水咩都唔記得哂, 好慘
好想見到心如同johnny一齊

open end 啫，都冇講 Johnny 係咪單身
不過講真，如果我係心如就情願佢冇等，過得幸福

唔係爛，少少bbq feel 啫

未試過係連登睇故睇到喊
對上一次係係高登
難得一遇高質故 唔知巴打認唔認得我
一開波就得閒入黎推post推到完

好正好好睇 個結局我喊撚到傻豬咁
覺得可以拎去拍戲 好想幫你個故仔拍出黎呀 呀！！

依個故一路睇都好有畫面
笑中有淚 又成日sadsad下黎個大翻轉笑死
細節位可能未詳盡
但依個爆文速度黎講真係100分

支持樓主！！

多謝你
巴打，多謝你比信心我，一路推一路令多啲人睇到我既故仔
今次我第一次寫完一個故仔都係見到你地推post同留言先有動力寫落去。
我一定會再繼續岀故嫁

多謝你 個故事陪左我幾日 一得閒就上來追post 好好睇

想睇伯母外傳

其實我覺得咁樣結尾好好

多謝樓主 個故真係好好睇 出文又快
結局睇到我差啲喺條街喊

多謝你地

我已經陸陸續續上戴左個故上紙言

有興趣既巴絲可以上去睇都得

屌 本來以為係搞笑 最後喊到仆街 多謝樓主你寫得好好呀

多謝你
我估唔到自己會寫到讀者喊

如果可以拍成微電影都正

有人肯拍我唔介意

好好睇啊由一開始追到尾 第一個ending 喊到傻 中意第二個ending 多啲 見到Johnny 咁長情好正 佢地可以有機會一齊番

有冇外傳 講下其他人之後既生活係點

收尾都可以話係作故嘅其中一個大難題 我覺得第一個Ending 收得幾好 又唔會太長篇大論 又夠touch

樓主，其實我覺得依編ok喎，仲可以繼續寫到落去
btw live左
幾時會再寫新故？

屌你~! 高汁結局~! 雖然中間有少少爛~! 但結局好好~! 包得唔錯~!!!!!!! GOOOD~!!

想睇高美玲同Johnny 續集 樓主繼續寫啦

想睇因如自白同埋dom後來點

ending好到肉 樓主唔拖故 好抵錫

嗚嗚嗚嗚嗚嗚

多謝樓主寫咗哩個故

哩個故其實講中咗好多人生嘅嘢 我覺得真係寫得好好
尤其講Jonny鬧醒心如個part 睇到我心同感受

期待你下次出文
Btw我鍾意你個sad end 如果有得揀我都想做隻貓永遠留喺我最愛嘅人身邊

真係幾好睇，情節緊湊

屌你老dom

其實係可以出去sell 下的

其實係咪漏咗啲嘢
個肥婆點解會肯俾女主用佢個身體

同埋肥婆佢個靈魂訓咗咁耐
佢同心如之間嘅恩怨係咪應該詳細啲交待返

樓豬好多野都未交代清楚就完左成個故

我有追開 你收皮啦
問題係肥妹係咪好應該同女主有一次交流
用佢自己角度講點解肯俾佢上身呢？
係到懶醒屌你老母
睇死你都係個種人地問你昭題你就照quote書答既垃圾 戇鳩鳩無腦就出少句聲啦

除非係肥妹有意識到女主角上咗佢身，如果唔係佢冇可能會去交流。

至於點解會肯俾女主角上身嘅話睇埋下面呢段加埋上面我 quote 嗰段就知：

換句話講就係肥妹俾人發現佢知道暗殺女主角嘅計劃之後就應承保守秘密，女主角死咗之後又覺得對唔住女主角無意識之下俾女主角上咗身。

一開始幾好，中間有小小鳩，ending好正
遺憾又悽美

凄美 記錯字

sorry呀，我再交代清楚少少

因如佢有兩件事對唔住心如，第一係同brian，姐係心如有名無實既男朋友搞埋左。

第二係佢知情心如係俾人殺，但某程度上佢私心想同brian一齊所以冇告發
後來覺得內疚，自願借個身比因如等佢知道翻真相，故事有交代佢唔知借身後會冇左心如用佢身體既記憶，你就當有個盲毛係度招魂，之後上左身唔知發生咩事咁

不過因如點解比佢上身唔會太影響劇情，所以我冇交代太詳細，希望我既解釋幫到你

多謝你既鼓勵

老實講幾鍾意你加咗啲潮文喺中間

同埋人中嘅劇情都好配合到個故

鍾意bad ending
但想知dom當晚同臭fa表白嘅事
同埋佢地之後到底係咩關係搞到臭fa會喺dom屋企出現

留係自己最愛既人身邊，但係佢唔記得左自己
最愛彼此既兩個人唔可以係埋一齊
成件事好心up